<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kabut.en</title>
    <link>https://NaofalMufid.github.io/</link>
    <description>Recent content on Kabut.en</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Copyright 2018 kabut.en</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Dec 2018 11:35:36 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://NaofalMufid.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Navigasi Terminal Pushd Popd</title>
      <link>https://NaofalMufid.github.io/post/navigasi-terminal-pushd-popd/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Dec 2018 11:35:36 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://NaofalMufid.github.io/post/navigasi-terminal-pushd-popd/</guid>
      <description>Menavigasi Terminal melalui perintah pushd danpopd Dalam beberapa kasus yang jarang terjadi, setidaknya bagi saya, kita mungkin perlu mengubah ke direktori home pengguna kami, melalui cd ~, dan kemudian kembali ke apa yang kami lakukan di folder proyek. Masalahnya adalah bahwa kembali ke folder proyek kami mungkin berarti berjalan ke dalamnya.
Untungnya, banyak sistem * nix datang dengan perintah pushd dan popd built-in (AFAIK), yang membangun dan menyimpan tumpukan direktori.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Berkontirusi Untuk Open Source</title>
      <link>https://NaofalMufid.github.io/post/berkontirusi-untuk-open-source/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Dec 2018 11:25:50 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://NaofalMufid.github.io/post/berkontirusi-untuk-open-source/</guid>
      <description>Bagaimana cara berkontribusi ke open source? Mekanisme Berkontribusi Berkontribusi ke open source dapat dilakukan dalam 4 langkah.
 Temukan peluang Fork repositori Buat perubahan pada garpu Anda Kirim permintaan tarik 3 langkah pertama telah dibahas. Jika Anda tertarik pada mekanisme membuat permintaan tarik, Kent C. Dodds telah menciptakan http://makeapullrequest.com/.  Sayangnya, mekanisme mengirimkan permintaan tarik Anda adalah bagian yang mudah. Mereka sama tidak peduli siapa Anda atau proyek apa yang Anda beri kontribusi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>19 Tips Untuk Software Engineers Di 2019</title>
      <link>https://NaofalMufid.github.io/post/19-tips-untuk-software-engineers-di-2019/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Dec 2018 11:21:20 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://NaofalMufid.github.io/post/19-tips-untuk-software-engineers-di-2019/</guid>
      <description>Sudah hampir 2019 dan ada beberapa hal luar biasa yang muncul di dunia pemrograman. Tetapi bagi banyak pengembang baru, prospek terjun ke karier dalam bidang pengkodean bisa menakutkan.
Ada begitu banyak teknologi untuk dipelajari dan begitu banyak bahasa untuk dipilih. Jadi, saya telah menyusun (tidak ada permainan kata-kata) daftar 19 tips untuk insinyur perangkat lunak pada tahun 2019.
Happy coding 1. Jangan berkecil hati Industri teknologi adalah salah satu industri yang paling kuat dan fluktuatif di luar sana, dan ini bisa menjadi hal yang luar biasa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bisa Nih</title>
      <link>https://NaofalMufid.github.io/post/bisa-nih/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Dec 2018 23:34:00 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://NaofalMufid.github.io/post/bisa-nih/</guid>
      <description>Deploy Blog Hugo di Github Kebahagian ini akhirnya bisa diwujudkan pada waktu malam senin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Baru Nih</title>
      <link>https://NaofalMufid.github.io/post/baru-nih/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Dec 2018 22:33:40 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://NaofalMufid.github.io/post/baru-nih/</guid>
      <description>Apa coba Tau nggak ? kalau ternyata</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>